美斯完成100個歐聯入球 入球轉化率為37% 即射3球入1球

C朗?
好似射6球先入1球

小花10年世界盃入左幾多球

追到總入球數先講啦屌你老母垃圾小花

咁都j

歐聯唔計

ok

距離第一位差成16定17球WO

有無得睇下小花同牙朗係歐聯淘汰賽既入球數比較

開呢d post小心俾狗咬

淘汰賽差咁遠
擦數據之王

好撚心個傻鳩9527唔好成日貼gif啦 有D根本佢都冇出醜 而且踢左十鳩幾年波先得果二三十張gif 牙朗一個月都夠數啦

世界盃冇表現根本唔可以稱為球王，你平時踢到識飛都冇用

唔淮你咁話牙朗

又比教 有咩好比教 根本兩個都好撚勁 一個力量入球埋門好勁 一個盤扭傳射勁 各有所長 比黎比去都唔會令另一方支持者改變諗法架啦

我鍾意美斯 但都欣賞c朗 再比再嘈真係無意思

*比較

牙朗今屆贏撚硬
Bin到你仆街

兩個都勁，不過未係球王level

牙朗1.82%

兩個都咁勁 打個和啦 Super

樓主真係夠薑 依家D朗迷好撚惡架

美斯洗乜J 數據，有睇就知完全唔同level

無乜好比
兩個都勁到仆街

美斯C朗之後
唔知要等幾耐先會有球員歐聯入100球

兩條痴線佬唔知仲有幾多年睇

mvp 無表現

Mvp就想做球王？

最少帶隊攞一屆世界盃啦，要稱王最基本架啦

琴晚勁到仆街

牙朗勁D

事實上美斯C朗已經勁到唔洗世界盃已經證明咗自己係球王級

咁咩叫無表現

比多次慈善啤王..呀唔係咩周年慶祝南美盃佢都拿唔到

屌你又開post j美斯

adidas金球獎已袋,理撚得你

0%

朗fans: 歐國盃已袋理撚得你
美fans: 奧運已袋理撚得你

美斯最偉大成就係令奧運足球金牌份量超過世界盃

係美斯迷

明明講緊美斯世盃無表現

其實幾時開始入球轉化率會變左重點

射手唔係計命中計咩？

兩個都痴線 可以踢足十年歐聯而每年平均入十球

射手唔係計入球數計咩？

之前講好左歐聯唔計架喎⋯⋯

花迷話計果時就計，你嘈乜撚
歐聯計入球轉化率，世界盃唔計

等等先
之前唔係話小花係攻中唔計入球架咩？

皇家馬德里前鋒基斯坦奴朗拿度（C朗）周六轟入他登陸西甲以來的第300和301球，助銀河艦隊在主場以3:1擊敗基達菲。儘管巴塞隆拿前鋒美斯早已經在西甲射入自己的第300球，卻原來美斯要踢334場比賽才射入自己在西甲的第300個士哥，但C朗只踢了286場就達標，比該名阿根廷國家隊隊長足足早了48場。

喂咪踢爆啦

你叫人地點駁你啫

又搬

入球轉化率咁高
推過中圈就起腳射嘛
射三入一

即係舉例一個鳩射100腳入2球,一個1射入1球,咁邊個好波啲?

美斯開頭做後備唔計

咁撚勁,疤場場踢901得啦

你係咪on9 美斯就係勁在自己扭到波自己入到波之餘仲有屈機傳送 佢唔係自己一個人踢 係可以運用埋球場上每個隊友

佢啲隊友勁就勁在可以夾到佢
btw，國家隊運用啲隊友運用成點

ching sick ball

小花

勁撚到出埋局

嘩足球上帝好撚勁呀！！！

球王

是但啦 咪又係要出局

球王美斯最尾射果腳波射左去邊

有乜好拗，單係呢條片已經好清楚，美欺下世都追唔到C朗。

快D吹奏啦 有排你柒呀撚樣

但係下個入球要等下年

射三中一 今場美斯射幾腳？
入左波未

射三中一

快啲反牙朗

美欺，歐聯4強你去左邊丫